[你問我答]今日好柒

柒足三百六十五日，日日柒足一百分

請出招

冇人出蕉丫